香港01鍾意抄野，但佢地既新聞APP就唔俾copy and paste

抵佢地咁撚黴，通常報紙都係想人轉載佢地新聞越多越好，以增加瀏覽，好似蘋果新聞隨便copy and paste

香港01係做左雞又要立貞節牌坊

以後Cap 鳩佢圖咪算

中資遲早都燒完銀紙

以後連登放咩都要記得加水印

做乜要裝 app?
有咩咪 web browser 睇囉
App 可以攞到好多權限
用 browser 比較低風險少少
保護自己
尤其是呢啲不明來歷嘅公司

垃圾

最好開埋無痕模式

裝支那01有毒app